港股demo中文版

如題 有無ching建議係可以免費玩下demo嫁？

中銀模擬炒股

thx

Ching 想問下點解淨係睇到市場價睇唔到入市價

唔清楚 冇用過 淨係知有呢一樣野

開個股票戶口玩喇

假錢你唔會認真玩

又真 想考下自己眼光嘛